食 LADY M 扮晒嘢嘅人真係好撚好笑

仆街啦 人話好食你又話好食

你識條撚咩 隨時買美心過嚟換撚左你都未分到啦

講扮嘢你都算低級 係有心扮就去酒店食啦嘛

agree

扮高級

酒店=美心